究竟啲5p仔喺邊到死出黎

有無人發覺5p情況日益嚴重

屌未出哂
差唔多個個post都有人吾系甘牙
Deep web個post個5p樓主直情打埋挽
真係挽你老母個臭化閪咩
字都唔撚識打學咩人上討論區

係咪覺得有個AC好威威 終於有得叫「高登仔」
但真係狗改不了吃屎
情況就好似支那蝗拎香港身分證咁
啲行為文化唔跟香港 無人會當你係香港人
又內至外都仍然係一件支那蝗 唔受本地人所接納

我知未必要跟高登規矩 但係打返正字都係一份尊重
吾系甘牙真係篤眼篤鼻 都唔知你講乜春
無讀過書?淨係識打同音字?
最恐怖係屌佢地既人少咗好多
我唔想我鐘意既論壇變成U汪/香討之流

所以麻煩大家真係要見一次屌一次
維護我哋既正字文化

啱

自推會唔會入黑洞架

正常post冇人理 on9 5p post就一大堆人討論

我知好多人本身係cdrom
到你真係有AC嗰時真係好興奮
一時改唔到打5p字既壞習慣

但所謂入鄉隨俗 你自己做開cdrom都應該知道打5p字就要推你老母出黎接客
成個post既高登仔圍住你老母排隊屌

咁你寧願企喺高地做屌人老母嗰個
定係做個玩單機連登既不孝子呢?
條路自己揀

多謝幫手推post

假膠囉

對

嗰個乜柒deep web炒冷飯已經on9
條金魚柒頭打哂5p字仲要屌返人轉頭 睇到我眼突

似真係打開5p字我先驚
假膠都仲可以理撚得佢

我唔想屌人老母呀 改啦你班不孝子

正經post 假膠就摺埋一邊啦好嗎

見到啲5p字真係好撚un眼
屌佢老母打嗰啱嘅字有幾難呀仆街

班人仲想我哋就返佢哋

一深夜啲MK仔就返哂房同老母瞓

推

你點解想上高登?你點解無AC都要做CDROM?
你點解恨做高登仔?
因為你鐘意睇 鐘意高登文化 想喺一個類似高登既氣氛入面參與討論

但你打5p字就正正破壞緊高登既文化同大家討論既氣氛呀柒頭

真係好撚嬲
嗰個post都見到有 仲要無乜人屌
再咁落去真係唔得掂

其實我係咪開錯台

仲要成班屌返你轉頭呢鍋先on9

其實轉得過黎啲人已經冇咩點理5p字
由高登屌到過黎真係屌都哂氣力
不過見到真係會令到人唔想睇post

班5p仔乜撚都唔識
典故又係一概不曉！
感冒童都唔撚識
關家姐又唔識
乜撚都問一餐
又要5p字
又要死撐
煩撚到閪係咁！

上波台睇下
已經當左5p字係法定語言

正經po正皮

關你撚事咩，犯法牙

老實講 好多高登死忠黎玩假膠想拉低呢邊post既質素

波台

玩膠死埋一二邊

有假膠你應該開心，高登不嬲係咁

其實假膠都算 波台好似不嬲都係咁
但真係好頂唔順其他post都有人用5p字仲要覺得自己冇錯

你邊位😰

仲有班乜都話開gp傾嘅小圈子

牙你老母，字都唔識打返去讀幼稚園啦

見證潮文誕生

牙你老母臭閪 死撚開啦屌

正評係我俾既

見一個block一個

😂😂

波台個班擺明係假膠啦
問題係真心係度打5p字既人都好多

都未出
禾巧中2梨，典解扑7禾
有我諗真係全面變5p

大力屌柒佢

又黎呢啲post？

又要幫推，人手置頂

取消邀請功能先

無人出聲屌
班5P仔隨時反咬你

波台真係痴撚線 唔敢入
感情台都伏
so far 其他台嘅人都正正常常

好心假膠就收收皮先
又唔撚係好笑 成個小丑咁

正皮 幫推

5p字真係好篤眼篤鼻

禾刀吾知 吾系波台特色咩 😒😒😒
波台=全高登

牙你老母 伯母做雞接客咪犯法

如果連尼住直接bam 五毛 5p 仔 表情撚
你地偠唔會覺得太獨裁？ 又對佢失望 又話要自由？

邀請碼作祟

當然亦有堆波台假膠 同埋本身高登已經有嘅感情台5p

其實高登不嬲有5p

admin倨名都打5p字 有冇搞錯牙

高登

巴打咁直接，d人會玻璃心

真係好撚多5p仔

仲有嗰啲憨鳩殘體字撚屌

你入嚟挑機?

其實班友同新香港人有咩分別